旺角男子舉起卡片證明自己來自武漢 警甴聞訊急急彈開

2255 #旺角 #旺角道 #西洋菜南街 #太子831事件 #大圍捕
一男子舉起寫有武漢的卡片，聲稱自己來自武漢，附近警察隨即退開。
#蘋果

古有武侯彈琴退敵，今有武漢咳嗽退狗

出超必

【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認

識玩

我宣佈大家正式同CCTVB和好如初

免死金牌

核彈都唔割

識玩
暗黑魔法

黑警真係貪身怕死 逃兵黎應該要打靶

撐警就要捉住警察叔叔影相啦

禾奶滋矛汗

全部整番張

所以話成班黑警都係垃圾
咁撚驚，平時又惡撚過西咁
無撚用

我來自武漢 立即散開 否則使用肺炎噴霧

否則唔止大大力錫落春袋

有聲

呢張卡片，卡卡王整唔整到。

垃撚圾就真係垃撚圾
亞洲第一次垃圾

呢張卡片，卡片王整唔整到。

仲話自己忠誠勇毅, 居然仲未派員北上支援祖國抗疫

再加即場表演嘔吐真係無得輸

我來自武漢，我支持香港警察，你們可以和我渣渣手了

宇宙通行證

就係無料到無自信嘅人先要聲大大靠惡嘛
你幾時見到誠哥呀醫生呀律師呀對人呼呼喝喝？

「我來自武漢」張卡仲勁過白卡，一卡在手，差佬都搞你唔到。

仲要咳多幾嘢

屌你老母班狗

有武漢人撐狗想同你哋影相呀

彈開做乜鬼呀

中國人特登撐你哋呀

再次證明班黑警係垃圾廢柴

只識打善良港人

黑警冚家剷,快快死全家

lm

⚠香港酒店工會｜內部消息⚠

本會透過各酒店內部員工爆料📣
🏩 得知以下酒店曾接待來自
‼武漢 / 湖北的旅客‼

觀塘帝盛酒店 Dorsett Regency Kwun Tong
九龍皇悅酒店 Empire Hotel Kowloon TST
灣仔皇悅酒店 Empire Hotel H.K.
沙田帝逸酒店 Alva Hotel by Royal
港島香格里拉酒店 Island Shangri-La, H.K.
香港迪士尼樂園酒店 H.K. Disneyland Hotel
港青-香港基督教青年會 The Salisbury -YMCA of H.K.
香港城景國際 The Cityview Hotel
香港銅鑼灣皇冠假日酒店 Crowne Plaza H.K. CWB
香港瑞吉酒店The St. Regis H.K.
香港百樂酒店 Park Hotel H.K.
香港W酒店W Hong Kong
香港港威酒店 Gateway, H.K.
香港四季酒店 Four Seasons Hotel H.K.
華美達海景酒店Ramada H.K. Harbour View
香港瑰麗酒店 Rosewood H.K.
香港洲際酒店 InterContinental H.K.
香港珀麗尚品酒店 Le Petit Rosedale Hotel H.K.
南洋酒店 South Pacific Hotel H.K.

🚫 拒絕湖北 / 武漢客人入住 🚫
皇悅集團 Empire Hotel & Resorts
香港百樂酒店 Park Hotel Hong Kong
旺角維景酒店 Metropark Hotel Mongkok
美麗華酒店The Mira Hong Kong
問月酒店Mira Moon
富薈酒店 Iclub Hotel
悦品酒店‧荃灣 Hotel COZi
香港逸東酒店 Eaton HK
香港皇家太平洋酒店The Royal Pacific Hotel and Towers

Push.

GIF'?

病菌師

黃秋生gif

push

除口罩向班狗咳
班狗跳橋都似

最好講埋支那話

好想睇返片

生

請問聽日邊間卡片舖頭開門？

我都係

要年過60, 識講普通話既手足就用到

武漢
勇武的男子漢

片?

以後唔怕圍捕

起馬有兩隻瀨咗嘢

你問屈小姐啦

一句我嚟自武漢

垃圾黑警

有幾聲咳，加啲口水鼻涕

lm等睇片

痴線重唔吐口水

逃兵

58511好寫定遺囑啦

個樣呆到

呢張相係幾個鐘前嘅事

口罩都唔戴 下世小心d
狗家人如果見到 快快手鎖門 唔好比個不肖子入到屋企門口

有gif嗎？
邊個藍絲話醫護貪生怕死
就拎個gif俾佢睇

佢哋應該叫武漢加油......拍片咁叻，見到真人就彈開......

武漢人=殺他死
唔知個兩隻曱甴訓低未

MON PO狗睇撚住自己啲同伴就死有咩感受

口罩都唔戴

矛坑

黑卡架勢，白卡更巴閉。
白卡巴閉，武漢卡面前只是弟弟。

同車既狗一齊開心

快啲落去見毛主席啦

Popo 人終歸都係一樣（死）
只係遲早
只要記住初心...

今晚番入旺角警署播毒

口水加水放入水熗會點?

又話唔會逃避危險

中咗嗰啲喺狗屋屙屎

啊邊撚個話乜撚嘢逃兵要點撚樣話？

警狗帶頭歧視

有片

林鄭：

即刻買支super supere 水槍, 反正都係死, 更係要死得有意義

哇佢而家排斥中國同胞呀？有冇搞錯 又話血濃於水

門口密碼鎖好高危

居住卡黎？

要整返張真啲既，如果唔係呃唔到人

why just just cough at popo?

我係武漢人，你可以捉我了

咪又係要驚驚 前幾個月唔係好撚勁 周街打9人咩

disperse or I spit

I, I, I was born in WUHAN!!!

會唔會太型， 佢好冷靜

呢啲人打劫唔使用刀用槍

病毒師？

暗黑兵法又多一招

一卡在手

唔係同人打氣咩又歧視人

出大絕

抗爭神器

加多幾聲咳
除口罩講: 公安同志, 你..(咳..咳..咳) 你好

sor 借個小位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

叻

隔離嗰兩隻狗口罩都無

笠囇水

會唔會告個叔係生化武器

勇武漢

又拍晒奶共片支持武漢
依家又歧視人
好醜惡呀黑警

個藍衫Popo係咪對啲狗同事舉中指？

支持武漢人去警局支持警察

咁其實佢再加啲傷風
佢係屈機
有邊個敢埋身

相信政府，口罩都唔洗戴

問下林奠咁樣係咪歧視

高手

勁過拎白卡

阿光頭警長 呢啲係咪你講既逃兵阿

黑警真係快啲死，冇撚用

將軍澳醫院逃出嗰個阿伯，偷走之後院方報警，隔咗一日個阿伯自己返去醫院

即係呢一日黑警係完全冇做過任何野？屌你老母

［重溫數字］香港年度人權狀況回顧

真宇宙通行證

我已經叫大學d nds教左我幾句武漢話

武漢人vs popo

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

［行動］抗爭 抗疫 雙線進行！ 做野啦 屌！

咩玩啊！？真係來自武漢

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

睇片其實好戇鳩

咁可能係定居咗好耐哩
肯企出嚟抗共打狗,武漢都手足

我又整張先

最新戰法
人人都是武漢人

勁

好波

有無拒絶所有大陸人入住的酒店?

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

最強委任證

黑警call救護捉你上白車
再隔14日都仲得

勿中計....中計黨

仲勁過I ❤️狗察tee

黃秋生

大Dee

係咪講普通話？

打後生就英明神武

撚狗咁撚

不嬲都係

大波女黑警俾啲黑警同事性騷擾個post都有知道 狗隊文化係咁
啲毅進仔而家有權梗係駛盡
因為佢地平時係狗隊入面真係地底泥黎

自己人之後到武漢人

Touch wood如果有手足唔好彩中招，大家識做了

連共產黨發宇宙通行證都解通埋

真有病就靜雞雞

呢個完全唔夠班

咳兩聲清場威力大過催淚彈 ..

生化師

痴線 緊係 廢事中咗有錢無命享

又話武漢加油既

話自己去過武漢
走近就係咁咳先

好識玩

咩片

繼「自己人」又一免死金牌

等我都整返張先

最新武器

武漢師

呢條友好識玩 直播睇到佢手拎住啲花喺太子無放底 黑警話佢亂拋垃圾 比佢撚返轉頭
Respect

佢好似唔係無看撚 係真撚狗

隨街也是武漢人 行動

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

貪心怕死 貪威識食 香港警察

整呢張卡片令啲狗分唔到真定假

呢啲真係武漢
勇武硬漢

諗起黃秋生套ebola
拎住張武漢卡沖入狗陣
大叫一聲:誰敢殺我!!

係呀，一定要處決

全民整翻張🤭

發現幾隻林志偉口中既逃兵

*[手動緊急廣傳] 得返1日！緊急求簽！國際戰線香港普選計劃！*

🔥急‼半日‼可唔可以有3萬5人簽名? 好難, 但都要做, 香港人唔可以退縮, 幾唔容易既事都要迎難而上
Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!
截止日期: 仲差1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽➡核實email➡分享

*請廣傳Facebook / Whatsapp / IG！*

殺傷力仲強過TG

仲唔係襲警？送返去警署48小時先。

對付恐怖分子, 唯一方法就係用武肺

屌，想拎返張

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

新職業-武漢肺炎

俾人捉去隔離營

肺炎患者

記得對住佢地對狗眼噴

嗰套電影真係我童年陰影